cctoy話侵贏硬架

依家人哋拜登都就黎宣誓啦你班cctoy傻系真係好撚柒 講邊樣衰邊樣

球王

番去波台賭波 is ok
我地呢個台幫唔到你贏錢架球王

你哋駁唔刀就講啲on9嘢關賭波撚事咩小學雞都唔做啦

返波台做你既勝利球迷啦

見你聽咁多袁弓移都知你無乜腦

你仲未解釋侵點輸喎

買Cctoy 對家。
日日對撚住大紀元打飛機

佢哋未見過錢，咪以為所有嘢都係同錢有關

樓主做新人類咁有腦
唔好上cctoy啦，上番你充滿智慧既波台

侵輸贏都冇所謂啦
波台高等人種最緊要贏到波有錢收

SIEGHEIL
波台ÜBERMENSCH

屌你老母真係煩撚過閪，一抽過 block 柒哂班波台狗

樓主走先我頂住
Cctoy細路有瘋狗症

Trump又又又又又又又又又反cup

波台人出黎

樓主反侵扑凸

基本上佢好難victory
但係UFO countdown bill比較大機會公開外星人真相及資料

唔好鞭啦

呢鋪唔計

仲有冇波台狗入黎俾人block, 快啦唔好浪費大家時間

On9仔 你當初話贏硬依家話無所謂

同埋我睇曬你開啲po啦 唔好人講乜你又信啦 讀多啲書先學人睇政治啦